單身既巴絲諗定聖誕節點過未

決定一個毒撚周圍去睇閃光彈
係d情侶中間左穿右插
我每年既聖誕節願望都係有女朋友同我過
但年年都係得左右手

出街有咩用喎 一個人出街咪又係一個人

返工

同啲杯一齊過

留係屋企煲劇仲好

係屋企一覺訓天光